痴線！之鋒入獄你地竟然仲.......

去叫雞
連登出名多5毛同小學雞

連登仔冇人性